# translation of yast_webclient_status.po to Chinese Traditional
# @TITLE@
# Copyright (C) 2006, SUSE Linux GmbH, Nuremberg
#
# This file is distributed under the same license as @PACKAGE@ package. FIRST
#
# swyear <swyear@gmail.com>, 2009, 2011.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: yast_webclient_status\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-06-07 15:20+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2011-10-12 10:20+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Traditional <zh@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Lokalize 1.2\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: app/models/graph.rb:109
msgid "GByte"
msgstr ""

#: app/models/graph.rb:110
msgid "Disk"
msgstr "磁碟"

#: app/models/graph.rb:133
msgid "MByte/s"
msgstr ""

#: app/models/graph.rb:134
msgid "Network"
msgstr "網路"

#: app/models/graph.rb:157
msgid "MByte"
msgstr ""

#: app/models/graph.rb:158
msgid "Memory"
msgstr "記憶體"

#: app/models/graph.rb:179
msgid "Percent"
msgstr "百分比"

#: app/models/graph.rb:180
msgid "CPU"
msgstr "CPU"

#: app/helpers/status_helper.rb:57 app/views/status/_status_graph.html.erb:125
#: app/views/status/index.html.erb:53 app/views/status/index.html.erb:68
#: app/views/status/index.html.erb:88 app/views/status/index.html.erb:237
#, fuzzy
#| msgid "Loading patch information"
msgid "Error: Cannot get information."
msgstr "載入修正資訊"

#: app/controllers/status_controller.rb:119
msgid "No data found for showing system status."
msgstr "顯示系統狀態沒有發現資料。"

#: app/controllers/status_controller.rb:122
#: app/controllers/status_controller.rb:160
#: app/controllers/status_controller.rb:162
#: app/controllers/status_controller.rb:164
msgid "Status not available."
msgstr "狀態無法使用。"

#: app/controllers/status_controller.rb:125
#: app/controllers/status_controller.rb:169
msgid "Collectd is out of sync."
msgstr ""

#: app/controllers/status_controller.rb:140
#: app/controllers/status_controller.rb:198
msgid "Status not available (no permissions)"
msgstr "狀態無法使用(不允許)"

#: app/controllers/status_controller.rb:150
msgid "Limits exceeded for "
msgstr "超出限制 "

#: app/controllers/status_controller.rb:263
msgid "exceeded"
msgstr "超出"

#: app/controllers/status_controller.rb:277
msgid "undercut"
msgstr "刪除下方"

#: app/controllers/status_controller.rb:376
msgid "Limits have been written."
msgstr "限制已被寫入。"

#: app/views/status/_status_graph.html.erb:2
msgid "A problem occured when loading status information."
msgstr "載入狀態資訊時發生問題。"

#: app/views/status/_status_graph.html.erb:11
#, fuzzy
#| msgid "No patches available"
msgid "No data available"
msgstr "沒有可用的修補程式"

#: app/views/status/_status_graph.html.erb:100
msgid "Show last"
msgstr "顯示最末筆"

#: app/views/status/_status_graph.html.erb:102
msgid "5 Minutes"
msgstr "5 分鐘"

#: app/views/status/_status_graph.html.erb:103
msgid "15 Minutes"
msgstr "15 分鐘"

#: app/views/status/_status_graph.html.erb:104
msgid "30 Minutes"
msgstr "30 分鐘"

#: app/views/status/_status_graph.html.erb:105
msgid "1 Hour"
msgstr "1 小時"

#: app/views/status/_status_graph.html.erb:106
msgid "6 Hours"
msgstr "6 小時"

#: app/views/status/_status_graph.html.erb:107
msgid "12 Hours"
msgstr "12 小時"

#: app/views/status/edit.html.erb:49
msgid "Only numbers are valid !"
msgstr "只可以用數字！"

#: app/views/status/edit.html.erb:81 app/views/status/index.html.erb:108
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: app/views/status/edit.html.erb:81
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: app/views/status/edit.html.erb:102
msgid "undercuts"
msgstr "下方刪除"

#: app/views/status/edit.html.erb:102
msgid "exceeds"
msgstr "超出"

#: app/views/status/_status_summary.html.erb:4
msgid "An problem occured when loading status information."
msgstr "載入狀態資訊時發生問題。"

#: app/views/status/_status_summary.html.erb:38
msgid "Your system is healthy."
msgstr "您的系統狀態良好。"

#: app/views/status/_status_summary.html.erb:49
msgid "Loading system information"
msgstr "載入系統資訊"

#: app/views/status/_status_summary.html.erb:57
msgid "Error: Cannot check the current status."
msgstr ""

#: app/views/status/index.html.erb:157
msgid "details"
msgstr "詳細資料"

#: app/views/status/index.html.erb:173
msgid "Details"
msgstr "詳細資料"

#: app/views/status/index.html.erb:218
msgid "Edit Limits"
msgstr "編輯限制"

#~ msgid "Can't connect to host"
#~ msgstr "無法連線到主機"

#~ msgid "Can't connect to host %s."
#~ msgstr "無法連線到主機 %s。"

#~ msgid "Status not available"
#~ msgstr "狀態無法使用"

#~ msgid "Cannot read system status - you have been logged out."
#~ msgstr "無法讀取系統狀態 - 您已經被登出。"

#~ msgid "Checking system status"
#~ msgstr "檢查系統狀態"

#~ msgid "Show system status"
#~ msgstr "顯示系統狀態"

#, fuzzy
#~| msgid "Required file is missing: "
#~ msgid "Registration is missing"
#~ msgstr "缺少需要的檔案："

#, fuzzy
#~| msgid "Please restart your system as soon as possible."
#~ msgid "Please register your system in order to get updates."
#~ msgstr "請儘快重新啟動您的系統。"

#, fuzzy
#~| msgid "The configuration is not initialized."
#~ msgid "Mail configuration test not confirmed"
#~ msgstr "組態未初始化。"

#, fuzzy
#~| msgid "Start VPN connection"
#~ msgid "Start collectd"
#~ msgstr "開始 VPN 連線"

#~ msgid "Invalid session, please login again."
#~ msgstr "不適用的工作階段，請重新登入。"

#~ msgid "Disk free limits exceeded;"
#~ msgstr "超出磁碟可用空間限制;"

#, fuzzy
#~| msgid "Saving the changes failed"
#~ msgid "Saving limits failed!"
#~ msgstr "儲存變更失敗"

#~ msgid "Disk usage"
#~ msgstr "磁碟用量"

#~ msgid "Back"
#~ msgstr "上一步"

#~ msgid "free"
#~ msgstr "可用"

#~ msgid "used"
#~ msgstr "已使用"

#~ msgid "Configure Status Limits"
#~ msgstr "設定狀態限制"

#~ msgid "Status Path"
#~ msgstr "狀態路徑"

#~ msgid "Minimum Value"
#~ msgstr "最小值"

#~ msgid "Maximum Value"
#~ msgstr "最大值"

#~ msgid "Save"
#~ msgstr "儲存"

#, fuzzy
#~| msgid "No information available."
#~ msgid "No status information available"
#~ msgstr "沒有可用的資訊。"

#~ msgid "Events"
#~ msgstr "事件"

#~ msgid "These values have been evaluated the last 5 minutes."
#~ msgstr "此數值為最近 5 分鐘的評估。"

#~ msgid "Show details..."
#~ msgstr "顯示詳細資料..."
